# README

Mit dieser Datei bestätigen alle Mitarbeiter an der Hausarbeit, dass sie die von ihnen commiteten Beiträge selbst erstellt und nicht von anderen übernommen haben. Ihnen ist bewusst, dass ein solches Copy & Paste zum Ausschluss aus der Gruppe führen kann.

Liste aller User + Martikelnummer (wichtig!)

  * John Doe - 717068